香港邊到有高仿潮牌賣？

例如Off-White等等，唔會買鞋

Ig同旺角果啲所謂既100%正牌咪係高仿囉

我意思係平價買高仿，唔係正價買高仿

Push

explosive_noob

窮撚學人扮潮

女人街

A貨就A貨啦高仿
買唔起名牌又要充大頭

假腸黎

去東門囉

咩kill囉

佢哋都係平價㗎
正價邊有傻仔落搭

我買畀衲dee

wechat
莆田
直送香港

又要平又要高仿 樓主用下腦先啦

淘寶